[
    {
        "randomId": 78
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]